秀茂坪附近啱啱係咪放煙花？

聽到好大聲

我都聽到 好嘈呀

我都聽到

好似大聲過往年

原來係秀茂坪 好遠都聽到

聽倒但睇唔倒，放炮仗？